有沒人知邦邦朱古力個小姐姐有無做護旗手

衰妹夠膽做呢啲野我今晚實屌到佢半高潮先至突然收鳩唔郁佢

冇記錯佢連支那嘅社交媒體嘅帳都冇
所以冇

好
借來推下post